920 反對匯豐打壓工會 要求撤回解僱決定集會 獲不反對通知書

POE RN 19011432
組織 : 無 任 何 組 織 聯 繫
日期 : 2019 年 9 月 20 日 (星期 五 )
時間 : 下 午 5 時 30 分 開 始 至 下 午 7 時 30 分 結 束
地點 : 中 環 遮 打 花 園
活動性質 : 公 眾 集 會
活動目的 : 反 對 匯 豐 打 壓 工 會 要 求 撤 回 解 僱 決 定

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

POE RN 19011432
Organisation : Not affiliated to any organisation
Date : 20th September 2019 (Friday)
Time : Between 5:30 p.m. and 7:30 p.m.
Location : Chater Garden, Central
Nature of Event : Public Meeting
Purpose of Event : To oppose HSBC to suppress the union and request to withdraw the dismissal decision

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Push

推

推 行動 post

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

行動POST呀

推推推

推推推推推推推

推推推
推推推

推
推

推
推
推
推
推

個集會時間

最快都要6：30 來到

push

推推推，呢個唔夠宣傳

推 點解咁早搞

但啲poster寫18:00-19:30

立即普選 否則攬炒

921 行屯門 坐元朗

使唔使一人帶張HSBC卡去剪